{"config":{"indexing":"full","lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Welcome \u00b6 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"Home"},{"location":"#welcome","text":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"Welcome"},{"location":"about/me/","text":"Un poco de quien soy \u00b6 Mi nombre es Luc\u00eda Rodr\u00edguez soy mam\u00e1 de Piero y Sim\u00f3n, Dise\u00f1adora textil y docente de Dise\u00f1o en la Escuela t\u00e9cnica de Minas. Me pueden encontrar en instagram como https://www.instagram.com/luciarodriguez.altacostura/ ah\u00ed podran encontrar mi acercamiento a la alta costura y el trabajo a medida de indumentaria especial. Por otro lado exploro un universo de caracter m\u00e1s mundano y casual en https://www.instagram.com/estudiocreativo.lunar/ el fin de este espacio es lograr prendas de uso cotidiano con la colaboraci\u00f3n de mujeres de la zona que trabajan en la confecci\u00f3n de las piezas. Busco una modalidad de producci\u00f3n en paz, que respete los tiempos de las personas y los procesos creativos, que no se rija por tendencias o temporadas ef\u00edmeras. Mi cable a tierra es el deporte y el contacto con la naturaleza, disfruto de compartirlo con mi familia, me interesan los h\u00e1bitos saludables y el manejo respetuoso de los recursos naturales. Creo que son ra\u00edces que se arraigaron en mi infancia en el campo, hoy las considero un regalo. Me entusiasma esta nueva formaci\u00f3n, conf\u00edo en forjar herramienta que pueda compartir en los espacios que habito, que ser\u00e1 un intercambio muy valioso que me sit\u00faa nueva mente en el arte de aprender. Los saludo y los invito a acompa\u00f1arme en este viaje\u2026","title":"About"},{"location":"about/me/#un-poco-de-quien-soy","text":"Mi nombre es Luc\u00eda Rodr\u00edguez soy mam\u00e1 de Piero y Sim\u00f3n, Dise\u00f1adora textil y docente de Dise\u00f1o en la Escuela t\u00e9cnica de Minas. Me pueden encontrar en instagram como https://www.instagram.com/luciarodriguez.altacostura/ ah\u00ed podran encontrar mi acercamiento a la alta costura y el trabajo a medida de indumentaria especial. Por otro lado exploro un universo de caracter m\u00e1s mundano y casual en https://www.instagram.com/estudiocreativo.lunar/ el fin de este espacio es lograr prendas de uso cotidiano con la colaboraci\u00f3n de mujeres de la zona que trabajan en la confecci\u00f3n de las piezas. Busco una modalidad de producci\u00f3n en paz, que respete los tiempos de las personas y los procesos creativos, que no se rija por tendencias o temporadas ef\u00edmeras. Mi cable a tierra es el deporte y el contacto con la naturaleza, disfruto de compartirlo con mi familia, me interesan los h\u00e1bitos saludables y el manejo respetuoso de los recursos naturales. Creo que son ra\u00edces que se arraigaron en mi infancia en el campo, hoy las considero un regalo. Me entusiasma esta nueva formaci\u00f3n, conf\u00edo en forjar herramienta que pueda compartir en los espacios que habito, que ser\u00e1 un intercambio muy valioso que me sit\u00faa nueva mente en el arte de aprender. Los saludo y los invito a acompa\u00f1arme en este viaje\u2026","title":"Un poco de quien soy"},{"location":"diseno/md01/","text":"MD01 \u00b6 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"MD01"},{"location":"diseno/md01/#md01","text":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"MD01"},{"location":"innovacion/mi01/","text":"MI01 \u00b6 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"MI01"},{"location":"innovacion/mi01/#mi01","text":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"MI01"},{"location":"proyecto/proyecto/","text":"Ideas Iniciales \u00b6 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"Ideas Iniciales"},{"location":"proyecto/proyecto/#ideas-iniciales","text":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"Ideas Iniciales"},{"location":"ref/web/","text":"laskdjlkasjdsa laskdjasljd Modulo \u00b6","title":"web"},{"location":"ref/web/#modulo","text":"","title":"Modulo"},{"location":"tecnicos/mt01/","text":"MT01 \u00b6 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"MT01"},{"location":"tecnicos/mt01/#mt01","text":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"MT01"},{"location":"tecnicos/mt02/","text":"MT02 \u00b6 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"MT02"},{"location":"tecnicos/mt02/#mt02","text":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"MT02"}]}